真係無啦 【立場新聞】徐少驊：梁振英、周浩鼎，歷史將判你們有罪！ (865)

梁振英甩身，周浩鼎甩身，「證據確鑿」這四個字必須重新定義。香港還有法治嗎？This case speaks louder than words!

「公職人員行為失當罪」都唔入？！真替曾蔭權和許仕仁不值！這個時候負責「天下為公」的林卓廷、尹兆堅卻遭政府以《立法會（權力及特權）條例》檢控，時間真的配合得十分巧妙。政治訊息明顯：別要再纏下去！

689 甩身，也可以正式宣布各種公職人員的利益申報制度可以摺埋。

曾蔭權為什麼要申報呢？！他為什麼要因「公職人員行為失當罪」罪成入冊？！梁振英的情況跟曾蔭權有什麼差別？！若這個case上到法庭，我相信法官可以告訴我們。不過，律政司司長鄭若驊不給這個機會。

梁振英有罪吧？周浩鼎有罪嗎？政府不告，但在大部分香港人的心中，答案是肯定的。歷史亦將判你們有罪！

什麼叫「百年基業，毁於一旦」，香港是一個最貼切的案例！

英國人建立的廉政公署和法治精神，讓香港市民安居樂業、積極向上。

在中共的經營之下土崩瓦解，今天你問香港人還相信法治嗎？你會得到一隻中指作為答覆。

當然，這樣的社會是不可能和諧的，政府不可能有管治威信，市民處於冷漠、悲觀的情緒，對所有的社會制度抱疑。

這樣的社會是躁動不安的，人與人之間亦會隨之失去信任。

我曾經深愛並引以為傲的香港，確實，已經不再存在！